Stay Focus 有勇要用謀

Stay Focus 有勇要用謀

我係P牌廢中一名，只想大家記得我們的活動可以走到今日，有好多因素，最近發現這些因素開始消失

1. 不是文宣不夠，是creative 唔夠 ，今次義士中槍，比上次義士傷眼嚴重百倍。

是否可以每人心口 貼 3cm 加個交叉？ 等全世界人知道黑警以brutal方法對示威者

2. 記得我們是講道理的一方 ，如九龍灣連儂牆被拳打十多拳可以得到很多支持，不停破壞地鐵閘機會給人很差印象

3. 可不可以做多d 和你X 活動， 如指定飲食 ，娛樂 ，交通 指南， 一家大細活動，中年人， 情侶。

4. 不要對批鬥任何人，我們不是搞文革，不要對歌手及大學 （學校）這個比較講道理的地方搞壞，在學校可有不同意見，可以和以不同。

這些是我看到最近活動"自我修復能力" 開始減弱，希望大家有時間清空自己，重新出發！！

推1